點解冇人喺音樂台吹奏韓梓亮（TL)?

有冇人知點解

推

實力派歌手洗撚吹奏

因為我唔知應該放係本地定韓國😓

我有開po

入黎就係想睇gif
一張都冇

梁天椅

幾似陳淑莊

TLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

珍